# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-05 14:50+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:28+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Text color"
msgstr "텍스트 색상"

msgid "High values color"
msgstr "높은 값의 색상"

msgid "Middle values color"
msgstr "중간 값 색상"

msgid "Low values color"
msgstr "낮은 값의 색상"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "Remove all"
msgstr "모두 제거"

msgid "Remove cells"
msgstr "셀 제거"

msgid "Market Heat Map"
msgstr "시장 열지도"

msgid "Compare mode"
msgstr "비교 모드"

msgid "View mode"
msgstr "뷰 모드"

msgid "Show toolbar"
msgstr "도구 모음 표시"

msgid "Set symbols"
msgstr "기호 설정"

msgid "Clear all"
msgstr "모두 없애기"

msgid "Comparing value"
msgstr "가치 비교"

msgid "Nothing to render"
msgstr "렌더링 할 내용이 없습니다."

msgid "Symbol is still loading or has not enough data to render"
msgstr "기호가 여전히 로드 되 고 있거나 렌더링할 데이터가 충분 하지 않습니다."

msgid "Set new symbols"
msgstr "새 기호 설정"

msgid "Cells"
msgstr "셀"

msgid "Treemap"
msgstr "트리 맵"

msgid "By Change, %"
msgstr "변경에 의해,%"

msgid "By Volume"
msgstr "부피 별"
